Mazda 2 vs Nissan note

想出架車渣返工 回來100km 到
所以想搵架慳油既
睇啱Mazda 2 2013 vs Nissan note 2013

兩架都係5-6萬
邊部好啲？

概括講由空間,維修,轉手,隔音,方面似乎所有細節NOTE都會較MAZDA 2稍為理想, 至少多個大面版同KEYLESS, 我投後者一票

M2 空間輸晒比note
M3 有無得諗呀

m3 既話2011 年都6 萬
同埋唔係幾鍾意 2011 入面個樣

Note 啦唔使諗

除非你話新款 M2

note 空間嬴晒

Note其實贏晒...
不過連登? 只可以推Mazda

note, 牌費平，空間大，好慳油，係力水要踩深d

note用家
返工代步夠曬做
最重要空間贏曬

幾$/km?

只求代步

15年，0.8左右開冷氣

日產個冷氣.....

PRIUS C

冷氣有咩問題？

個人覺得note 冷氣位啲制好樣衰，掛到好似朵花咁

又膠又玩具

之前係28 試左幾架, 平既都有D 古惑

唔凍？

棍波就 Mazda 2
自動就 note

冷氣我就唔知啦
但係之前試過兩架note, 一架擺明換過晒前後泵把, 另一架仲明顯地拉過陣
兩個都話無撞過

cvt......

仲要日產 CVT

我應該會上架 check左先買

Note得一樣野好就係市面上無乜咁平既機械增壓車
就同Fortwo/i-turbo係最平RR一樣